少年長年自慰射牆壁 竟生出大量蟑螂

〔即時新聞／綜合報導〕美國有位少年在家沒事就會自慰，弄完就會射在床上或是牆上，而且都是固定的位置，有天他發現自己固定射精的位置出現很多蟑螂，原本他覺得很噁，但想了想發現蟑螂是吃他精液長大的，於是就把蟑螂當小孩一樣照顧，還會讓牠們爬到身上，整件事情被爸媽發現後才停止。

這名少年日前投稿《Reddit》分享他和蟑螂孩子們的故事，雖然已經過了幾個月，但他還是很難過。少年透露，他原本一週會打手槍一次，但近幾年心情不好，幾乎天天打手槍，並會對著床邊或是牆上射精，這種狀況持續了很久，有天他發現房間裡出現了大量的蟑螂，集中在牆上、床邊幾個他固定射精的位置。

少年說，一開始覺得很噁心，不過後來認為，這些蟑螂是在他的精子中出生的，在某個程度上，牠們是自已的後代，於是他開始把蟑螂當作小孩一樣，照顧他們，還會給他們吃食，並讓牠們在自己身上亂爬。

不過後來少年的爸爸發現了家裡出現許多蟑螂，立刻打給除蟲公司，除掉蟑螂，他對此很傷心，但是又不能告訴爸媽真相，只好向網友們訴苦。

諗返起生蘑菇

Antman都係咁

cockman

Reddit膠post台灣「傳媒」當新聞咁報

痴q線